大家都係姓梁，點解你係叫牙gay

小學生先會抄人姐
補習老師仲抄？幾大呀？
補習都係補個叫雞既好 e.g雞梁

星ching

想含我？ 1500

keith 仔射知識，驚 gay 梁抄唔切渣

好心你地，人地燈塔都出聲明強烈譴責，你地放過人喇，
不過果頭譴責，果頭就即抄，所以話抄都係公司文化一種，話時話可能要識抄先可以入去做，你睇P圖陳

認真地想,唔抄點補到習呢

唔咁樣睇都唔知原來咁精彩

有個 ig acc 爆左好多燈塔衰野
幾多花生食

話 gay leung 之所以為所慾為係因為同六月有關係

得 6 月力撐

不過諗諗下又係

Hong sir 一哥都咁蝦
仲要 hong sir 同 yy 好 frd 嫁 bor

嘩，邊個ig呀
開心share啦